如果俾你揀你會生活係..

好似香港呢d生活咁急速，節奏咁快既金融大城市，定生活係外國一d小鎮/鄉下地方？

香港

外國小鎮/鄉下

香港咁低稅率ge 加拿大大城市